是日宵夜 餓撚請入

？

屌你咩

幾錢

廿幾

食水晶寶寶？

舊圖黎既

Yes

今晚食架 不過我依排都係食依樣

吸左上圖d芒果就出現下圖既樣？

兩樣野黎 上面個個係奶凍

我仲諗緊點解吸得咁完整

你會唔會太可愛

夜媽媽食咁甜

有咩衝突

勁正
好想返去紅磡食